請幫芫荽正名為香荽

見到有異端開post詆毀美食香荽，香荽同好會會員決定發聲

蒸魚上嘅香荽撈飯一流

香荽皮蛋豆腐湯！ 清香！飲一煲都得

如果雞煲冇落茜，可以成煲丟落垃圾桶

正式宣布，芫荽係香嘅
唔食香荽嘅都係臭閪！

愛荽人士係沉默嘅大多數

反對

臭閪

一啲啲啦 唔係全部食法都好食

睇正負皮就知道鍾唔鍾意芫荽既人口比例

好正

同意 香荽係人間美食

支那叫香菜，芫荽加個香字係尊稱

香！

可以改名叫臭茜

蒸魚豉油加芫茜加滾油真係無撚得輸

都係叫番芫茜好，I like

世上咁多好嘢食 樓主係都要食屎

我宣佈愛茜力正式成立

反對將芫荽污名化

基因有缺陷先唔食荽

食荽食到ching個腦有缺陷

食茜人士都係人靚心地好石原就係代表

同苦瓜一樣
真係要到咗某個年紀先會鍾意食

負皮

炒飯唔落香茜既我唔食

臭西

有冇試芫荽味家樂氏?

有臭茜 即刻成煲倒撚咗佢！！

我臭閪我自豪
同臭茜誓不兩立

Ty

支持

我打邊爐成條食

死臭茜

由細到大都叫開好難改口
不過芫荽係正的

食得芫茜奶得閪
利申鐘意食

你25狗

正野

飲食台都25

香你老味

正評咗 完全認同
尤其打邊爐時要落勁多

得小學雞先會憎笎荽

生食

臭茜

香菜

其實個名無所謂, 我相信純粹係個人因素。
好似我勁鐘意食榴槤, 但芫荽一聞就頂唔順, 係街市行過聞到都有的暈暈地, 但煮左之後如果量少反而無咁大陣味, 食到的

是咪on9

好味